有幾多日無出過街？

初二到依家了

真心？
利申：除左前個禮拜有3-4日無出街之外，基本上日日都出，不過都係屋企200米範圍之內

3日